連儂牆施襲判8個月 官：不應向政見不同人動武 料神獸系列將難輕判

連儂牆「撕紙」兼鎚襲青年ㅤ中年漢囚8月 官：不應向政見不同人動武

中年男地盤工去年 8 月中凌晨，在藍田啟田商場外的連儂牆撕紙，並以鎚仔襲擊一名青年，令他上唇受傷。撕紙的地盤工早前承認傷人及管有攻擊性武器兩罪，今（21日）於觀塘裁判法院求情稱，當天受酒精影響才會犯案，願向事主致歉。署理主任裁判官徐綺薇判刑時訓斥指，「任何人不應該向政見不同的人使用武力」，終判處被告入獄8個月。

徐官稱，被告於求情信中表示現深感後悔，願向事主致歉，並承諾會戒酒。

辯方求情指，被告願意向事主賠償，但得知事主拒絕，但他仍對傷害了事主而感抱歉。被告的背景報告顯示，於國內出生的被告沒染上不良嗜好，案發當天因受酒精及社會氣氛影響，一時衝動才會犯案。

被告蔡世紅（48歲）早前承認「傷人 19」的傷人罪及管有攻擊性武器罪，指他於去年 8 月 15 日在藍田啟田商場外非法及惡意傷害湯姓男子及管有一把鎚。

案情指，去年 8 月 15 日約凌晨 3 時，被告將藍田啟田商場外的連儂牆上的文宣撕下，並與在場的 4 名男子發生爭執 ，被告其隨身膠袋中取出一把鎚施襲，擊中其一名湯姓男子的上唇，其餘三人報警，被告其後在廣田苑外被捕，在警誡下承認傷人。湯姓事主被送往聯合醫院治理，上唇須縫兩針。

案件編號：KTCC1682/2019

而家咪就係藍絲打人

將軍澳連儂牆斬傷3人個支那導遊判左監未

訓左幾耐？
班狗肯做野藍屍會比人私了？
車斷女仔腳隻破產的士狗依家咬緊50萬咩事都冇

Push

幾時飲咗酒可以變求情理由?
咁酒後駕駛同老強得唔得

呢個有d問題
佢傷人同藏有攻擊性武器同期執行

即係話傷人要坐八個月
咁樣冇架撐傷人係咪又同一個刑期

訓左

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

飲完酒仲出街行咪不良嗜好囉

重判
但係班狗/律政司唔告藍絲剩係告黃絲
最後只有黃絲被重判

於國內出生

紅官萬歲

上面啲人唔睇內文

巴打訓醒未。。。

係你地冇再further Action 令到佢地全家有命享姐

連登仔真係

私人檢控律政司一份文件就收你皮

樓上班人真係懶過閪 淨係睇標題

呢單講緊藍絲俾官重判呀

講緊樓主個標題呀

好重咩
手足袋住冇拎出黎都12個月

呢單拎埋出黎打中左都只係8個月

重?
重你老母

樓豬起題起得唔好 sor

btw , 中共 ： 親中愛國都8個月，港獨分子邊會少

OP 作標題 ,

呢單野係藍絲比人判

劏肚嗰個捉咗未

你改個咁嘅標題係咩立場咩居心咩心態？

藍絲打人都會重判，但警察唔拉

中共又贏

同路人唔駛咁就老母前老母後嘅巴打

廢老藍屍狗拎埋架生打人坐幾個月，細路仔帶幾件野喺身坐成年，暴動就幾年起錶，真係over my dear body

大家識點玩啦，老閪都拎野遊擊打柒人算

雖則係判藍絲，但用鎚扑人8個月真心唔重。
鎚打人，都可以殺人
比著黃絲拎鎚，仲唔告意圖或企圖謀殺 or 嚴重傷害他人身體，入幾年罪咩

8個月

我只係覺得對家用此案做量刑起點
將來最少8個月

有錯嗎？

Sor 睇錯自膠

於國內出生的被告

車公

判8 個月係因為落手唔夠重咋

林鄭叫你落手殺人, 人都殺唔到咪搵個官判你囉

你文盲？依家就係講緊藍屍打人

Child登 d comments全部唔知做緊乜

一啲都唔重

樓上成班文盲唔識字?

個犯藍絲黎架

吐下口水都10個月啦
e單直頭喺放生

睇下字得唔得 唔好丟架

原來用槌仔係叫傷人

咁用核彈先叫謀殺?

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

8個月輕撚到

睇完內文先覆啦
咁721啲鄉黑拉到未

真羞家

屌你老母
連登真係文盲集中營

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

羞家

鎚仔打人都係8個月
咁我又拎鎚仔先

被告願意向事主賠償，但得知事主拒絕，但他仍對傷害了事主而感抱歉。

咁先八個月重你老母咩

之前有單只係藏有武器都判一年

搶做第一個留言就係咁撚樣

個標題撚到班唔睇內文既無腦黃

今日啲新聞好治癒

文盲？

8個月咁撚輕上面堆文盲都話重
拎哂鎚仔根本就有預謀

一隻藍屍condom
但諗落我地D手足咪仆街
藍屍就8個月, 手足就判最重

於國內出生的被告沒染上不良嗜好？

出淤泥而不染

其實一個幾十歲人飲酒飲到醉仲打人都叫無不良嗜好

睇內文

有冇兄弟有一個資料庫係睇番所有打人果班藍絲係咩下場?

我就係呢個意思，但題改得唔好

個官算係咁

個個睇完標題就上曬腦

唔係政見不同
而係明顯不公

8個月
唔輕判？